[A/i] 前Chain Chronicle玩家吹水區(7)

sor 個web 版死死地

test🎤

fuck

說走就走

fucking

都係唔得

試緊乜？

試緊點令fnn無咁多野講

🏮

呢排食多左巧多野，點算

Ok 收到

痾返出黎💩

thx joe

🌚

Thx Joe

(有甜) 點解我成日都咁想做愛...
- 分享至 LIHKG 討論區

50粒精靈石
快取

快

北原春哥

痴撚線

有十連

剛才去覆診
係登記處見到個後生仔
係咪極上黎

9成係

CC終於要執啦

又話乜野肥仔
點睇都唔覺得係肥

成100粒石，抽咩好

好想去日本

月尾魔神特效
等3.0 20COST SSR

好

50石
傻撚左呀

遲D會唔會每日派一PACK

你都傻撚埋

今個月真係抽卡月

仆街啦屌
又肥返

叫佢過黎

同禾差唔多高同重

嘩

176cm

我得169

成百九磅 肥貓

屌

好撚肥

一係就一身肌肉

成身爆哂肌咋

原來而家我有145抽

而家0分都上到APP台紅人榜架咩

抽哂佢

勁

THX JOE

冇人到咁

戶愚呂120%

176 190磅

抽左兩野書架啦

取左 換左2部卷 fap死

體脂10%

50石cls

成身肌肉仲醜過肥

欣宜好睇D

得罪講句
欣宜係好睇D

頭先條link 應該派左
而家無左

世嘉啪啪啪

派錯???

應該係

屌拎唔到50石

執左50石

現充抵你死啦

恥笑開始,請保持隊形

你唔是唔玩CC啦咩

Smk

屌 垃圾乜力將錯就錯啦 咪又係9抽得stopper 鬼得閒貪你d垃圾石咩

係

求藍絲

返工刀現充

咁開錯左
close返條link都好正常
差在依家會唔會收返你班友個50石姐

OK 收到
多謝 YC

好似開左一個鐘左右

係wor我記錯左tim

唔玩賣比我啦
收你一個焗豬
我再將而家個AC送比企神
好撚垃圾
第9層大海天魔都打唔嬴

回收你老母呀

我而家就用哂佢黎開位

會回收？係真既話我即10抽 理撚得你

呢句真

其實我估應該唔會

黃貓好野

等睇公告啦唯有

全靠黃貓一句快拎

我即刻狗衝

唔會回啦 有邊次會回玩左咁耐

成功突爆兩隻5星

我都係

SEGA出錯

位位派多10石補償TIM呀

yes
你地以後邊個再串黃貓
皇天擊殺

你條撚樣係唔係SMS

我係SMK

扶他拎唔到

拎唔切呀屌

😼

25抽1死魔

百度成個50石 post del左
好似無事發生過咁

好彩攞左 fap fap fap

所羅門
我番黎啦

偷偷拎

多謝黃貓
令到我有石抽特效

被屌打

Ok收到

可以雙修

有玩 cc 拎唔到50石既都係現充

未來個仔

Agger

冇玩都拎到啦

更加証明左呢點

但係你拎到都係現充

春哥

開緊工拎唔到

有50石，今晚終於可以食餐勁既！！

我等不及想好好玩下了

屌你老母

以後唔撚課cc

現充

屌你做緊野

琴日做到8點都未做完 今日仲做緊

乜力正食屎狗

做緊愛做到8點都未完

個名俾人用左喇

Note7後S6又出事！華航機上冒煙
12:27 2016/12/08
三星手機Note7（圖中手機）曾在機上起火，昨日另一三星手機型號S6亦發生在飛機上自燃事件。（資料圖片）

三星手機Note7曾在機上起火，昨日另一三星手機型號S6亦發生在飛機上自燃事件。

三星Note7頻頻爆炸，令各大航空公司禁止旅客攜帶Note7上機，想不到三星另一旗艦機Galaxy S6也在飛機上發生自燃事年。

台灣傳媒報道，事件發生在華航昨日（7日）出發，從帛琉飛往桃園機場的航班CI027 ，昨晚7時飛機經過馬尼拉上空時，旅客的Galaxy S6突然冒煙，機艙內一度濃煙密布，幸好無人受傷。

華航表示，當下機組人員立即排除冒煙狀況，並緊急將手機放置於冰桶內隔離，未造成班機延誤及乘客受傷。他們已依正常程序通報民航局及飛安會，及確認旅客手機型號為GALAXY S6。

無人有玩CC

改做栗山未久

信黃腦有10抽

2SR 8R

me2

派錯石緊係立即調低ssr率

加個emoji又一條好漢
🌰

你點計10抽出黎

10小抽

y not 11連？

屌 拎唔撚到 del 驚

你加bb2個字咪得bb

SUＰ ＯＴ

現充確定

FNN:要食女 不了

Tigerman一出場笑到肚痛

日本仔啲英文

Don't worry about it.
A few days.
I'll contact for you soon,if the room was open.
Please wait moment.

遲撚左九個字就冇左

笑咩呀 你英文好撚勁牙

唔明

50石

Miss左

testing

起碼please前please後算有禮貌
英文好好但冇禮貌果d真係想隔空打7佢

。。。

睇左好撚爛牙

得左

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

點解你老尾quote完會咁撚多br

一訓醒就無左50石

栗子

天天

全部走曬過黎背棄牙joe

十卜牙祖

永遠支持joe大大

好想同啊JOE說聲「加油」
他的壓力必然很大

我就盲撐牙joe既

不愧係有個因字既男人

垃圾大線唔係 lihk 都無買呀

吹咩

如果你知joe苦衷
何以沒一點感動

隔離係咁透晒有 d 咩係咪cls
打都未得閒🌚

隔離post隻韓狗比人圍

邊度？火埃參戰

fgo

吹牙

扑b

🌝

搵春哥吹牙🌚

未來同車長由hkg 到過lihkg

拎唔到50石抵撚死啦

宜家成個office得我一個

齊人未

打撚呀
咁大力

50石con

僕は人間じゃないです 本当にごめんなさい

台主是咪為左我地而離開

有無人抽左

HAPPY

屌toplink停日本轉運
有無其他平野推介？

用小圓隊過左

屌剛剛死ser hold左係fgo post，以為個到cc post

唔怪得成班走晒黎fgo post

學姐>學姐>學姐>學姐>學姐>小圓>曉美焰
完場

sega出個鳩屎關引人抽六花，可恥

你諗太多

打撚呀咁大力

有1戒斬換
#thanks joe

好想同因綠講句加油
佢既壓力一定好大

是咪抽到隻潮都弓就OK

見到D人話隻弓大技係3珠
就算有PU都未必想抽

第二關輸撚左

why

シャディア歌
40秒攻撃65%被ダメ受け手の4.5%減少
サブアビ攻撃16.5%被ダメ7%

食下午茶

家用+WEEKEND洗費=1129

家用500蚊

家用都5k

弓手:1.後備16.5%攻 12%防
2.前場不移動時每隔一定時間自身buff，最高有50%攻擊，爆傷提高至1.8
必殺 3珠n秒4.5%*atk減傷，65%加傷

再有人測話係12%減傷

老老實實
課金都9K
家用比5K
你好唔好意思

tart 仔

3珠

你係邊位

你最愛既煲仔飯之友

私交可恥

對波都值2粒

多傳說10秒

好撚飽

屌 掛住屌泡狗搞到收錯貨 扮唔知算

黃賭毒/山貓
小圓隊都輕鬆過冰火超上

諗住出老翻魔神出技打後排雪人，點撚知唔夠力秒後排雪人，廢到on99

湖刀有冇人岩做佢cfu

75LV就唔好咁

咁都比我搵得番個code gen入去

撻子

都係查理抵玩，14cost
第2,4wave乜都唔洗理，開技車埋去就係

傳說咪最好

屌你老母 我話撚知佢地打機打到識飛天咩 執左咪又係柒下柒下 講錢 上到富豪榜未?唔撚明點解次次D撐泡傻系都係搵打機黎講
我屌你老母佢地唔撚係多時間唔通天生打撚到識飛咩 你都ON9

又到聖誕

YES

lol依d垃圾話知你打到宇宙第一咩 game依d野根本係for fun 打得勁又點 關我柒事

有冇手足教我拎50石

泡菜辣殺
撐泡菜既更辣殺

坐時光機

課金囉

75lvl 有1000AP刷

課過一次 不了

shit

低質新手here

唔課點拎50石，你教番我

『チェインクロニクル３』 × 『ペルソナ５』コラボ開催決定！ コラボティザーサイト公開

聯動官網

不了

個新回覆雖然幾得意 但係都幾煩下 禁兩下好攰

有巴打要ALLIN了

CHROME冇左個REPLY 制好撚煩
我成日要按QUOTE其他人
再DELETE左D QUOTE文

今次邊位ALL IN

long ching會唔會回歸cc

嘩 加埋跳到最底 勁

DIU

今次又刁邊個

撑4i=撑自己🤘

dllm🌚

我估老企

終於加

好眼訓

嘩diu 冬天d臭狐都咁撚勁 夏天應該會焗死人

梳

臭狐列車 大陸lay黎

sor囉

你buddy幾耐無叔控bbg過

我死左幾次

咩隊打好

ok, 今日 lam 番黎個50石可以撚下p5
繼續棄

fix 左啦 ching

傻鳩先玩

唔入紅字
驚你連場都入唔到

50石

小圓隊其實最輕鬆

兩隻圓神一隻冇頭學姐
其他求其得啦

唔關我事

難得有次唔使食十手飯

$EGA明明成手好野
聯動大把可以食1手

我見人性都幾下放低對面

出豐崎愛生既話考慮下問smk拎ac

屌呀smk

？

龍G友

Testing

8964

無ac啦

宜家淨係打23-1
等聽日呀樂

無所謂 佢都唔會出

小喬未久唔係我

咩黎

蘿莉

我出一個焗豬放個ac俾你

你比我
我唔玩表情果個
太垃圾玩唔慣

幫我收部ppw俾翔清幫我handcurry番黎得5得

同你一樣 搞完隻35號就日日打潛覺膠

黃貓係譚仔故變成人再玩菊花

邊撚個小喬

企清黎

是咁的
d432gv3
wtfbbg1234

多謝老細

角清好波

是咁的係唔再上黎
放引繼係岩既

下星期再凍啲

黑絲

🤓

true星期日0度

😣

?

回覆粒制去左邊 ?

做咩要double click又要禁住咁先回覆到

嘩高登m版唔同晒
不過要上LIHKG, 不了

一抽入魂，中咗隻弓

小圓隊好好過,岩岩試左白狐隊死曬

M版D版面同字越改越大
SCROLL到2046
個CC POST用M版睇第1頁唔係SHOW幾個POST
係SHOW 4日,,, 4日前,屌

收到風 P5 x cc3

係, 你抽嗎
但應該係下年O既事

黃貓都過咗嚟

Thanks Joe

我想要返似前個M版
高登個新M版越改越難睇POST

聖都隊仲易過
淨開性血 對面就死晒

成副身家

新ui我🙆喎

我咁辛苦整隊漁姐白狐隊出黎, wave 3就死曬

櫻隊都係
淨開櫻 自己隊友就死晒

算啦 堆人都過曬黎

諗番果陣王叔比人係咁踏都幾慘
我諗應該最易係呢隊
其他我會炒

總不可能一隊萬能輾過所有超上關

話回收50石？
點收

因線呢

我就抽哂 THX sega

因乜叉事扮跳跳

2016.12.08
セガアプリ冬の大抽選会プレゼントURLにつきまして
チェインクロニクルをご愛顧いただきありがとうございます。

現在開催中の『セガアプリ冬の大抽選会』につきまして、
抽選対象のプレゼントURLが、どなたでも受け取れる状態となっておりました。

現在は修正が完了し、正常な状態となっております。
抽選対象以外で受け取られた方につきましては、
精霊石の回収を行うため、個別対応を順次実施させていただきます。

ご利用の皆様には、ご迷惑をおかけし申し訳ございません。
引き続きチェインクロニクルをよろしくお願いいたします。

人手扣
抽晒果D點扣
負數咩

-50咪得

屌
sega小氣到呢

玩到變負數

Sega有咩做唔出

...
當人人話高登 ui out 撚曬date, 你都可以讚

屌 咁孤寒架

我好期望

垃圾

乜力

自己出錯回你老母牙

乜力先會諗回收 笑左

笑死人
10抽都派唔起

一係派石人人有份，一係就算數唔理架啦
係乜力先會咁小氣回收

笑撚死我咩 堂堂一間大公司搞d咁既縮數 依家9抽極都係得8張r啦

柒過關家姐

SEGA員工都要刑天

想改個status做
乜力小氣撚
日文點寫？

你話人手補返D石俾無拎個D就話姐
你人手扣
好快又新一輪棄game潮
難得3.0多左少少人玩

乜力小氣撚

屌你日本蟲快過我

檢討下

757D

你快佢成個鐘都仲慢過佢留言 757d

唔係日本快啲咩

想點 出負數?

Yes

嗰50石未抽
係咪e家射咗去先

乜力真係死性我不想改

Thanks Joe

記得影張負數上黎睇下

負精靈石呢個紀錄由你創

好想抽晒佢 但我有三百幾石

我都想cap負數石圖 千幾萬幾就見得多 負數未試過

而家先抽
追加罰你跟住50日冇日任

課長

如果你得50石 即射啦

有200石

棄驚保平安

4i而家抽晒三百幾咪得

same 361

蟲清

魚蛋sega

出左之後打左幾日就連日任都懶得清 依樣真係wfc

唔該同我負數 我想威番次

ok
直接比50石我
成交

記住cap圖

你老尾

有錢任性

我就抽鳩哂

best company world

ever and forever

垃圾世奸

去到攞水果度仲以為on9凜又黎 點知係恩奇都

快d 變負數

乜力到底可以柒到乜地步

好想買齊一套

今次仆街了

冇game玩都學人抽

乜撚野叫韓式證件相？

so mean

個fd去埋咩咩梨花大學影 同我樓下影有咩分別

咩50石 無份

你又知禾冇

現春點會有份

又岩

p到你白到鬼咁

春哥
洗牙有冇推介邊度

又逼害

真心想知負數石咩樣

又屈

到到都差唔多 無咩所謂

紅咗隻弓

下次一攞石即扣

超邪惡芝士證件相

係咪會幫你執到整容咁？

課到50 之後同apple投訴 課左50石顯示0
回水
50石get!

拉絲

吖 屌你又真係新假期

幫你化妝影

金閃講到伊斯塔成個on9咁飛黎飛去

證件相可以露齒笑架咩

同啲乜柒部隊鍋一樣
改個泡菜名但其實即係餐旦麵加泡菜

唔知
毒撚除左刷牙之外冇開個口

含撚

唔洗食嘢

Web版又屎

用鼻食西瓜

執到變第二個人樣 會唔會次次出入境都比人拉入房問話

露J都得

😟

女子大生
出入境檢查

應該係洗底褲

細到影唔到？

屌你926點抽

禾刀可以台主扶清啦

屌。我做過晒相未有韓式一早已經會執到咁架啦
韓佢老母

攝影師

又屈我春哥

黃貓到底做過幾多行？

化個韓妝就係韓式

72行黃腦大大

我識洪式推post

白面粗眉

達D泡菜係面就係韓妝

再打燈打到爆晒

韓式炸雞已經on9
海女
韓式執相
全世界所有野都係韓國人發明

再黎個紅唇

你點睇韓式煲仔飯

召喚泡菜仔上水解釋

未見識過
我發覺
得垃圾部隊鍋先係韓式

佢冇所謂架
唔踩佢idol 就得啦

落泡菜就變韓式啦

加泡菜就係韓式

仲有另一個泡菜仔

其實泡=cheap唔係公認架咩 點解咁多傻系buy

以前明明個個話 韓國=整容 d人又因爲咁 唔buy

海女唔係日本咩？

整容整得好咪正
日本果D

海女，是指韓國濟州的女性潛水。她們是濟州島母權 ... 章魚和鯊魚。 2016年12月，韓國濟州海女文化申遺成功，被列入聯合國教科文組織人類非物質文化遺產名錄。

好無恥的韓國囉

扶他 一度出noah龍 快d入去打

韓式海女

Btw水主屬好似又唔係noah龍

嘩 原來日本M記有100羊一個漢堡

泡菜整容其實唔差 但係個個倒模一樣點頂
好似支那雞個個都係冰冰樣

韓式牛飯

水主屬好似都會出 扶他快d打

0石 不了

咁你有覺醒毒撚都打到noah龍關野既

細過豬柳強

-50石 不弓弓

日本扑野家呢

加番回覆 不過係底好想要番粒波波

傻鳩先食
松屋打手

😨

典解支那都有松屋香港矛

松屋好正

唔想打機

屌岩岩先知有50石

高登有新m

拎個first win都唔得

《蘋果》昨日收到消息，稱特首梁振英女兒梁齊昕在沙田威爾斯親王醫院住院逾月，原因未明。昨晨9點半梁齊昕母親梁唐青儀現身該4院，乘坐AM108車牌特首夫人專車，停喺醫院主樓暨創傷中心，當時梁唐青儀孭着環保袋同手挽飯壺保溫袋，由通往殮房同上落貨區嘅方向行。記者上前採訪，梁唐青儀反應極大且反拍記者，又稱：「我嚟探朋友！」並指探病屬個人私隱，同公眾利益冇關，然後就上車離開。

Cc都好多m

點解唔住私家醫院

春哥 心の友❤️

on9伊斯塔真係好好笑

分分鐘包晒成層

好想台主扶清

[img]
即係金毛係神格 黑毛係假狗？

之後會講

估得好辛苦 就黎死

YES,
假狗意識仲係到,之後會笑到仆街

不要再說了

沖個涼番黎繼續唔識日文睇日文之旅

其實唔難
唔識日文睇左廿年

仆街凜無啦啦走去射羊 明明d羊羊無辜 仲好可愛

台版出鶴媽，yui有冇興趣完夢?

75要用咩隊打？

唔識日文 慘

好耐無抽過SSR

3把神器條數唔洗還牙

😏

扶他專睇百合

搽左會唔會變hehe?🤔

這款乳液最特別的地方是加入了女性荷爾蒙，使用後能有效激退因荷爾蒙失調而產生的青春痘，而且一罐價錢也只是600円(約HK$46)，相當實惠。

😨😨😨

有冇人掛隻聖血黎用下

50 石

你搵禾牙

👽

光頭仔

➖➖

老手留名，大半年冇玩
最近想玩返，應該抽咩酒場
利申打到年代紀大陸未爆

old hand 就留到月尾打魔神啦

呃like旅行團

屌你凍結左

//日本經濟冇增長，通漲遠低於香港，而香港通漲強勁，加上日圓貶值，日本的物價已經同香港差唔多！（但仍然我覺得有d野好貴！）而家我每月所花的生活費其實同係香港差唔多！從衣、食、住、行四方面看：

衣：有Uniqlo, H&M, GAP, ZARA!售價同香港差唔多！最正ge係有香港冇，又平design又唔錯的g.u. XD

食：如果你去日本旅行，買野飲，買野食去便利店掃貨就當然貴！人人都話日本便利店好正，好多野賣，但我除非好緊急需要用，否則都好少去便利店。通常我去ドンキホーテ（即係有隻企鵝個間好鬼平的supermarket）同100yen店。係個度，for example, 便利店賣130~150yen左右的500ml飲料用98yen就買到！相同價錢可以買到2L的！便利店150yen的杯麵100yen就可以買到！計返其實同香港差唔多！//

出得黎行

扶清訓左

想抽隻弓

老凍

邊個黎🤔

防埋凍啦

我自己冇

【天水圍男童遭少年割傷頸部】

一名 5 歲男童，在天水圍懷疑被人以利器襲擊，後頸被割傷。

男童經初步治理，後頸貼上膠布，由家人陪同送到屯門醫院診治。

事發在周四下午 4 時許，男童與家人由天秀公園步行往輕鐵站途中，被另一名十多歲男童，從後以利器割傷。

事主感覺頸部痛楚，告知家人，之後才發現受傷流血。

警方指過往未有類似案件發生，已經加強區內巡邏，案件暫列作傷人案處理。

＃有線新聞 ＃天水圍 ＃天秀

一行行打過去

OT地頭

匪區係咁

無限復活啦

右邊係選頁

已經冇理嗰邊

原來我第一次課金係比左lihk

用兩隻王女易打好多

又係時候找卡數

第一次係俾左ihkg

🅰🅾

眼鏡post見到 cfu 好mk #fs

link

👹

女僕巴 你把嘢點嚟？

將呢張卡突爆再升到40lv會出新任務，做完就有

同義勇弓一樣+2防？

呢隻唔係就係義勇弓咩

啊 睇唔到把武器名
痴撚線

通頂OT個人會痴痴地線

收工

🤔

Mary

早晨

早我果50石仲未收返

個50石會收？
我係唔係要抽撚左去

一陣收架喇

佢唔撚會負左我d石掛

今次隻戰勁唔勁？

30抽之後個張卷係咩黎

自選弓or戰

感謝，已換

撻仔

早

bb

好想瘋狂去日本

m記竟然播スパークル

推到7-20
唔驚台主

你係邊個？

肚屙魔神

已經背棄左Yui?

想脫離肚屙縮命

牛肉丸都幾威 斬到咁多怪

牛肉飯仲食好多大波妹啦

就嚟做到瓜柴

扮工都推

十卜牙JOE新M版

轉頁果到真係天才先諗得出

扣左石未

終於有回覆制

未

番工唔推幾時推

佢兩個健康真係好

您的 F5 速度太快了吧...

Key新作『Summer Pockets（サマーポケッツ）』発表！原案：麻枝准さん、コンセプトは『ぼくのなつやすみ』

好想食女

我抽撚曬，唔撚理佢，就唔信佢負我50石

拎唔撚到50石 決定棄驚

有成360石呀屌

又食邊個呀今次

要了

春哥掀牌選妃

cfu呢d時候出黎真係唔怕比人拉落水

好想比cfu調教

清者自清, 不怕人誣蔑

肉丸

安安大家好
說到態度這東西
亞洲地區日本1台灣2
應該是無庸置疑的
中國最爛也是不用討論的
但是兩個常常被台人詬病的
香港和韓國到底哪個糟呢
小弟我常常到香港去是蠻習慣了
但對韓國不熟 只有朋友的經驗分享
有八卦嗎

r jer 我唔會放過你

不用分得那麼細
不過我都未去過泡菜

人唔笑

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

最美的風景是人

春哥唔明重點🌝

13歲少女網戀主動約嘗禁果 要求對方「從後面來」 - 分享至 LIHKG 討論區

春哥唔明唔通你明

春哥好野 多謝春哥

屌你仆街梅林 見人有魔眼即刻笠水

d沙煩真係個個都真男人

斯巴達大哥
慘

肉丸比人禁室

講聖杯果度up乜 睇唔明

邊度

恩奇都同肉丸講野果度

佢話咩最初聖杯之泥 原初之海

唔係要金閃去斬蛇架咩

好想睇金星惡魔出黎派膠

本身係要溶左佢肉體做素材
但係佢話恩奇都仲保留左人性激嬲佢
咪要掉佢落去聖杯污染佢

目測姐係插旗比并慶贖罪

好似唔係;遲下會解釋
才哥應該未玩到

點解個個都講到凜成個on9咁日日係個天度飛黎飛去

係咩 我照字面理解only

睇錯左才哥話恩奇都比人掉落海
禾錯,才清好波;支持才清

我反而唔明條蛇點樣既係tiamat又係gorgon

辣殺 竟然夠膽叉撚廚翔哥

打完gorgon會講

👌

隻gorgon
人肉np填充機

擺明因為六章同想多D人玩終章改易左
如果唔係多HIT難打好多

用藍卡隊弓呆射到佢食屎

正

隻c狐同孔明完全唔洗打
企係度有寶具開

禾全主線都係FSN隊+盾子
盾子無限開寶具;有梅林用時根本劍呆毛都成神

要拉絆禮裝fd冇得試鐘

尋晚發左個兩船夢

請把我埋在 在那春天裡

果然...入面咩都無呢

Nice boat

個神殿門口果兩隻貓係咩事

もう見たくない
でも見届けずにはいられない

屌你條街哂到顛

是黑色的又出左街？

起碼要加多個春哥

點解隻堅sparkle正咁多

互聯網瘋傳照片，上海迪士尼小鎮日前疑似出現「山寨版」米妮，這名穿著米妮服裝的不明人士與遊客合照，更向遊客伸手要小費。

台灣媒體指，這張在微信曝光的照片，裡面一名穿著疑似米妮裝扮的人偶，抱著一名女童合照。然而這個米妮不僅長得和原版米妮有些不像，外貌甚至有點恐怖、服裝也怪怪的；更有人指稱這個「山寨米妮」會不時向先招攬遊客合照，之後再要小費。

然而報道也指出，上海迪士尼小鎮不同主題園區，是個免費開放的區域，因此保安沒辦法拒絕民眾入內，也沒有規定別人不可以進行角色扮演。

笑撚死朕

正版米妮身材激似刑天條女

屌你 隻凜有個減少寶具傷害
好似好威咁
都係一槍吉死左

少女編號真係睇到我好燥
戇鳩女主
睇rezero，昴都知自己柒

用黑貞燒死倘淫婦

csor神殺一野隊到佢爆炸啦

OT一定歡喜

屌 真係雞黎 仆街

【星島日報報道】「想靚就要付出代價！」整容團當中兩名十八歲少女，對深圳毫不熟悉，竟敢單獨北上，身上既無人民幣，亦無手機網絡，回程時不僅向中介借錢搭車，又不懂如何走回關口，要記者代為帶路，但少女為了變美，仍不顧一切去冒險，有人更揚言努力兼職，儲錢繼續整容。

首到內地 回程不識到關口

黑市整容團因價錢較市面便宜，吸引愛美學生光顧，其中十八歲大學生Jenny（化名），為了擁有迷人雙眼，去年當兼職侍應賺錢，儲得六千多元手術費，悉數交予女中介Kiki，帶她到深圳一家醫美中心割雙眼皮。人生首次北上竟是整容，但她毫不懼怕，收費較香港便宜一半，她很滿意手術效果，沒被家人察覺。

Jenny今次更特別感到興奮的是，認識了就讀美容課程的同齡女團友Suki（化名），一見如故，互相分享扮靚心得。Jenny不諱言，看過多名港女到深圳注射肉毒桿菌後出事的新聞，確曾感到憂心，但為了擺脫頭皮出汗過多的困擾，決定再找女中介「賭一次」。

她稱，曾向本港醫生諮詢在頭皮注射肉毒桿菌止汗，索價近五位數，但來深圳一趟連車費也只須約三千元，她不假思索地說：「這里便宜，對我們學生來說真是無可抗拒，就算有危險都要拚命一試！」同行的Suki亦搶 剖白：「想靚就要付出代價！」

女學生「毒」針止汗無效

從外國回流的Suki從未到過深圳，今次瞞 家人來注射透明質酸隆鼻，心情緊張，與Jenny熟絡後才稍為放鬆。由於女中介遲到，延誤個多小時才開始，她擔心會錯過尾班車回港，頻頻留意時間，說：「如果今晚回不去香港，就麻煩了！」卻無關心自身安全。

兩名少女在深圳人生路不熟，不知如何走回關口，她們身上沒有人民幣，無法買食物和水，又沒開通手機網絡，一旦出事，恐無法向家人求救，後果堪虞。兩人接受整容後，因Suki急 回港，雙雙未等所有人完成注射便先離開，並向女中介借了三十元人民幣，乘的士到羅湖口岸過關。

記者事後再接觸Jenny，她苦說肉毒桿菌止頭汗完全無效，並指女中介辯稱是注射劑量不足，建議她再次注射。不過，她說已花去大部分積蓄，又恐注射太頻密會中毒，暫時失去信心，但會繼續努力做兼職，冀明年進行收窄鼻翼手術，務求愈整愈美。

要聞

on9

屌

笑死朕

話左嫁啦

痴線，全世界都話緊比佢知佢已經落後緊
仲係hea下hea下咁

【東網專訊】人民幣貶值，正削弱訪港內地旅客的消費力，加上訪港內地旅客數量下降，過往成行成市的找換店首當其衝，在尖沙咀、深水&#22487;及上水均有找換店結業，有找換店負責人坦言生意大跌一半，更指不少內地旅客消費時，兌換「計到盡」，找換店根本無利可圖，難抵高昂舖租。

在尖沙咀加連威老道經營找換店的林先生指出，受人民幣貶值影響，內地旅客一改過往豪氣，除不時就匯率討價還價外，兌換金額亦大為縮水。他表示，該店以往每日約有100宗生意，但現時減至約50宗，而每宗兌換逾10,000元人民幣的情況，更已成絕響，有內地旅客消費時更算到盡，只兌換數十元夠買飲料就算。

他透露，兌換1,000元人民幣的利潤，只有10多元人民幣，小額兌換根本無利可圖，加上內地旅客數量下降，生意大減5成。他坦言，其店舖月租30,000港元，經營時面對極大壓力，又指區內同行已有3、4間結業。在加連威老道有找換店早前結業，毗鄰的時裝店東主亦指，該找換店結業後，一直未有人接手，相信與內地旅客數量減少有關。

其他地區的找換店同樣慘淡經營，深水&#22487;及上水有找換店今年結業。在深水&#22487;北河街，一間找換店負責人王先生指出，內地旅客消費意欲下降，有人更抱怨匯率欠理想，左計右計。而在上水新成路，一間剛接手兩個月的找換店負責人羅小姐表示，開業至今生意麻麻，但已簽一年租約，惟有「頂硬上」。

今年1至10月的訪港內地旅客數目，較去年同期下跌8%。生生外幣找換有限公司創辦人麥炳生表示，以往多內地旅客來港，不少人開設找換店，但其實並非想像中好景，目前找換店行業經營環境惡劣，預期有大批未有固定客源的找換店會被淘汰。

中文大學商學院客席教授冼日明分析，除非內地政府能振興經濟，或恢復內地市民對人民幣的信心，否則人民幣在短期仍有下調壓力，屆時會進一步削弱訪港內地旅客的購買力，令香港相關的零售行業前景更不明朗。

g 全部都係g

有錢有計傾

連隻淫獸都話佢cheap

大韓文化

隻qb做乜成日撞梅林 上癮?

始終都係梅林養ge🐶 同佢差唔多鳩

btw 奶腳結契約

我>即奶

豬的慾望

梅林講野太鬼畜

即係伊斯塔係疑似沙煩 大r jer同羽蛇係真神?

伊斯塔係疑似
羽蛇唔清楚；淨係話佢現身時會換唔同容器，暗示佢長期用唔同身分現世
戈耳工係真神但唔係戈耳工本來既神性

伊斯塔真身靚好多wo

直接拎個劇本黎出劇場版啦

徒手拆城牆

🎉

繼續睇落去

都是tam好食過3gor

唔係話個伊斯塔凜靠人召喚出黎咩 金髮就唔清楚 未玩到

fgo
除咗起手隻南丁之後
未中過5星

屌 隻羽蛇真係大伏 食左我3條令

呢5首就係今年叱吒我最喜愛的歌曲5強，大家會投票比邊首？
欣宜、JW同個人推介既陳廣偉bb，應該會係大熱，另外方晧玟應該會係黑馬。
#留名睇有人入黎留言話一首都未聽過
方晧玟－你是你本身的傳奇

陳柏宇－沒有你我什麼都不是

鄭欣宜－女神

JW－矛盾一生

謝安琪－山林道

淨係聽過山林道

泰昌個芥末肉鬆包幾鬼好食

做乜撚野

冇野做

終於唔係柒番谷 on99

👙

中曬new game毒點算

係咩

係織姬

想中咩

唔玩菲恥真係無話題

2d gay bbg

Henry gur

露奇牙

好鬼多野做

3點又要開會

高層

又要番天水圍

底層會議

撞到腳趾尾真係痛撚到仆街

撞到手指尾刀系

撞到金玉仲痛

調景嶺電梯壞左成個禮拜 都未整好
今日仲每層壞一條要兜黎兜去

無鳩表示無煩惱

WOW
真係有港女真呢D

好想買

得個套
個芯要係邊度買
有冇動物系列抱枕

果度有埋個芯買

689 唔選🌚

朴槿惠收左皮

now新聞台引述消息指，特首梁振英不爭取連任。梁下午2時30分透過新聞處宣佈，將在下午3時30分在添馬特首辦公室地下大堂會見傳媒。《蘋果》動直擊和facebook均會現場直播。

齊昕捨身救港

睇左朴信惠

喜訊

要湊女 不了

SAME

港獨之父唔做咁邊個推動港獨

g

林鄭,葉瘤

上面唔批佢再選睇怕

佢ko哂d獨派la打到散哂

依d係熱狗既功勞

為什麼你會這麼熟練阿

現代魯魯修 梁振英

荊軻刺秦 公子獻頭 振英布政

咁又唔好咁貪功

你以為真的有那麼多人課金給熱狗?其實都是中共課的 不然我換id課同樣的金額給你看

糧油獻頭 振英佈政

食熱狗第大將軍扶他

時の魔法wowo

💁🏻🌭

禾刀可以台主人啦

我今晚同台主食飯
我而家先第十章
人生最大危機

C交撚抵啦

成宮寛貴が芸能界引退を発表
12.09 16:29
ORICON STYLE
俳優の成宮寛貴が9日、所属事務所を通じて芸能界からの引退を発表しました。成宮は直筆コメントで「本当にごめんなさい。そして、ありがとうございました」と思いをつづりました。

行政長官梁振英宣布不會尋求連任，「魔童」王維基旗下香港電視（1137）股價即時爆升，最高見1.9元，勁飆54.5%。

即係佢真係吸毒?

d人仲買1137

1137癲佬

佢幾時破產

股仔會破產 佢唔會

緊急收石似乎開始了

入唔到CC
係咪扣緊石

bam ac

▼該当アカウントログイン停止時間▼
2016年12月9日（金）18:00 ～ 20:00
※ログイン停止時間は前後する可能性がございます。
※該当アカウントの停止は順次行われます。

該当のURLから受け取っていない方、
または正常に1度目に受け取った方は影響ございません。

ご利用の皆様には、ご迷惑をおかけし申し訳ございません。
引き続きチェインクロニクルをよろしくお願いいたします。

攞左石GE Ching AC 死到七點HKT

冇event打 算數

無cc 玩了
要棄game

終於執

轉玩fgo
勿念

日日私交
勿念

wfc

執笠
可以專心玩fgo

4i god👨‍❤‍💋‍👨

清有冇位+me

乜力真係好撚小氣

不惜熄燈收石

勁

無課又拎左石又抽左個D
可以棄驚

負數

抽完-50石
即刻棄game可以賺最多

有
303 417 886

好想食軟曲奇

翔added

回收石仲要熄燈

有冇多fgo ac 要過檔

我覺得比sega回收完話要棄驚個d仲小氣
輸打贏要？

我覺得果位得全世界派50石
果位得獎者派多50石會好d
玩都玩得開心d

呢個回合打和 一齊有獎好過啦 垃圾sega

不過咁大陣仗要熄
是咪抽左卡同你回朔埋

我都同意
但個邊抽獎好似有贊助商

yes i am

求其當聖誕禮物囉

yes 吹咩

仲要停ser收
on9

THX 乜力

台主唔同我食飯

你有冇才爺咁有前途

是白色的

每人補50石當射左落海大家happy下咪算囉
搞到依家咁難睇

利申 無50石

冇

慘

😞

我都係追post先知呢年件事

🐧😩

Same

(笑)

杉浦小春

（笑）

agger
一係直頭唔理當拎到嘅時運高都好過咁
然後私底下賠返多50石俾嗰個得獎者
同埋真係負數石?

其實條link 係咪個得獎者放出黎🌚

關公災難

入得返，無50石

冇回溯 冇扣石
sega佛心公司

無扣石
中獎

收到風乜力發現根本唔知點扣

收島風11點全ser派50石
拎左果d冇份

扣左石

發覺唔夠50就唔扣

但我扣左石
唔夠50石無扣

你地無中獎

on9成咁
乜力世界第一

等扣左50石同唔夠50石內鬥

收到風
你用左當送比你唔扣石

笑撚左，係抽左既人賺

目前已知 不夠50"無料石"不扣

屌 公司個ac冇左3千蚊 好撚難搞

on9仔先唔抽

落格

落格都仲好d 依家直情係大海撈針

懷疑乜力有心分化cc玩家

扣左

CLS

4！

On9

sor jer 唔用

屌 扣左

作為一個課金狗
禾對乜力好失望

今次真係香港九龍新界冇得避

不過，蕭若元接受本刊訪問時，否認是燈神，「大家唔睇清楚內容，我係話佢少過五成機會入閘呀，肥佬黎都話CY贏梗啦，網民話佢先係燈神呀。從來只得我一個人話佢入唔到閘，呢個係一賠九十九的事。」

他認為梁振英不入閘，日後有機會入獄，「一定要追究UGL單野，比曾蔭權更嚴重。」他指今日非常開心，全公司都話要開香檳。

CY脫腳，他認為將是葉劉與薯片曾俊華之爭，「中聯辦出盡洪荒之力捧葉劉，葉劉有足夠既欺騙性，劉江華既政治遺產比晒佢，中聯辦好相信佢，多過信林鄭。你睇下呢幾日葉劉個勢幾強，下個星期佢同曾俊華都出晒閘。」不過他又覺得最後未必是葉劉贏，他反而認為曾俊華會贏，「如果得呢個個，泛民一定將300票到晒比曾俊華，因為太憎葉劉。」

燒山好野

又一個月

入群搵春哥

多左好多唔上話LIHKG 既POST
心照

多謝燒山

刑天女神

Louis Poon 無坤哥已經足夠❤
讚好 · 回覆 · 66 · 7小時
Samuel Li
Samuel Li 好野 無昆哥👍
讚好 · 回覆 · 56 · 7小時

陳栢宇竟然係呢首上

事情變得越黎越有趣
百度果邊,有人扣左60石
人手扣多左

有冇cap圖？

未有,佢地CAP私交群傾計D圖

TVアニメ『天使の3P！（スリーピース）』が2017年夏より放送開始されます。また、キービジュアルが公開されました。

■TVアニメ『天使の3P！』作品概要
【スタッフ（敬称略）】
・原作：蒼山サグ（電撃文庫刊）
・キャラクター原案：てぃんくる
・監督：柳伸亮
・キャラクターデザイン：野口孝行
・シリーズ構成・脚本：雑破業
・アニメーション制作：project No.9
・音楽制作：ランティス
【キャスト（敬称略）】
・五島潤：大野柚布子
・紅葉谷希美：遠藤ゆりか
・金城そら：古賀葵
・貫井響：井上雄貴
・貫井くるみ：日高里菜

(C)2016 蒼山サグ／ＫＡＤＯＫＡＷＡ アスキー・メディアワークス／リトルウィング

真係變負數？

新作RPG『放課後ガールズトライブ』小林ゆうさんが演じる白衣の先生を紹介

『ガルトラ』の舞台となる聖泉女学院で、理科室の先生として登場するキャラクターの桃山桜子のビジュアルが公開されました。声を演じるのは小林ゆうさんです。

桃山桜子は、副担任の柚木崎しるべ（声優：沢城みゆきさん）、教頭・堂島有希（声優：井上喜久子さん）とともに、新米教師となるプレイヤーと生徒たちを導いてくれます。

唔會變負數
無課課<50就唔扣, 好似係

無課真係冇得輸

世奸食屎狗

cfu放左工都用手機remote公司電腦工作真係好員工

支那收受到由女人做特首嗎?

世家無收我石
仲有一粒😂

😂

扶他又唔出黎食綠茶

mo人約我 毒撚就係咁

出去見垃圾黑狗晒撚過太陽真係你見埋我個份

mo人提起禾,真毒就系甘

又話會負數

又bam 過

你小心出事

垃圾驚

你自己話唔食羊

成班mk又屍交

咁即係點

moppl約me

約llm

dllm

唔搵禾食

咩意思

開始左第二輪回收

收到風 唔係回收石 係回收ac

以後只有真前玩家

有冇一個係無辜

第2波
有拎50石及有<50無料石
都全回收, 好似

現充又出晒街

冇負數
人民ge勝利

我對世嘉好失望

我得1粒石 你想點收

借80王女一用

等睇第三波回收鏟埋d卡

難逃劇透命運

鏟埋個AC

咁到底抽左既點回收

第一代，第二代？

湖刀王女

二代

仲未見到負數石 應該仲有贏家

啲回覆

依家掛俾你

抽晒一定贏
就算會計負數 都可以棄驚淨賺離場

あなたが思い出になる前に

最愛撻子

禾宣佈已經唔怕台主

絆咩v2 80王女我都有

最好伴防凍結

我連抽到果d卡都賣撚哂 d戒都用埋 睇你點收

放凍結有啲咩揀

窮西， 好似係

回朔

呢個就係屍交既下場

終於考完一科

清廉
咁我都有
掛埋比u

bam

絆防結冰好似得bf隻sr騎

石已扣

又好似真係收左我2粒石 變左0

屌你老母 唔撚負鳩我

扣左我1粒石

真係好撚好笑 我相信個個都想你將錯就錯 一野送50石 點知間公司自己幫堆未拎既玩家玩魚蛋論 明明就係乜力既錯 一錯再錯

仲要造成社會撕裂 大家都輸

扣左
由佢

推出乜力01

打極都唔跌第三個箱

屌佢老味得一粒石佢都要收

決定爲左50石棄驚

好彩有幾粒石無係個box到拎出黎我屌佢老母

1001?